有冇巴打今日有睇電影keep咗戲飛， 因為我呃9我老母去咗睇戲，實際上偷走左去發夢

我老母而家要我send戲飛畀佢

下漏左係個到添喔喔 sorry mom

我阿媽好撚醒㗎, 佢一定知咩料

尋晚嘅係咪唔得

英皇戲院用barcode，求其用舊email改日期戲名send比老母

去戲院散場出口問人拎啦，容乜易，借黎影張相然後還畀人

可以呀你影張戲飛嘅背面

我而家已經喺遮打

你可以影埋正面然後我自己cut個日期

話黎左我屋企玩煮飯仔，我幫你做證人

幫你上網搵到張今朝嘅 岩唔岩用

上ig search各大戲院 然後係recent度搵

PM

sorry啱啱先發完夢，頭先唔得閒覆你， 我老母嗰度搞掂咗啦，thanks